認真post

我問佢你係咪忘記左我啦
佢答我唔係
姐點

即係未忘記你

唔係忘記咗你，但唔代表你重要

你又講得岩wor 唉

我不能忘記你

撞車失憶啊？ 忘乜記